【呀B真身】35歲靚媽Macy親揭不倫戀！同細so係真心！

《蘋果》收到讀者爆料，細So偷食女主角今晚終於現真身，被指是白滑KOL的女主角，真名叫練美施（Macy），現年約35歲，和細So同樣是有家室的人，她和老公育有兩個小朋友。在Macy的IG中，放有不少靚相，眼大鼻高面尖尖的她，即使生了兩個小朋友，身型保持纖瘦皮膚白滑，難怪被細So睇中，對她展開瘋狂追求。不過，昨日爆出細So偷食後，Macy隨即將IG賬號由公開轉做private，到今晚約9時，更索性移除賬號，以防身份曝光。

做人老豆老母都其身不正

兩個都有家室

咪又係雞

身材好

幾大波

仲好意思蒲頭
博咩?

唔怪得見親面都想扑野

真係估唔到係佢仲以為係𡃁妹

冇人識ok???!

練美娟同佢有無關係

咁係邊個爆料

有陣師奶味 估唔到

同佢老婆完全兩個style
但呢個有陣雞味

真係有誠實豆沙包

Kol? who?

Macy嘅2個小朋友

又讀者爆料 又獨家訪問
想上位想到對住全香港認第三者咁厚面皮

是但求其一個都叫kol邊撚個macy

周街都叫阿b點會古到條女冇個b字
定講緊cup數

睇完都唔知邊撚個嚟K乜鳩OL

支牙膏唧完未

對波又白又滑，想扑

人妻、MILF
細so識食 依啲先最大食最淫